Coco 哥 恥 笑 SH 連 登 仔

Coco 哥 恥 笑 SH 連 登 仔

信CoCo哥 >>> 信連登仔

升跌都佢講晒
跌就話買得個少少 一早放晒

SH 呢啲旁門左道幾時開始變為主流?

唔貼倉一律當吹水9up

止蝕根本係一早要止，跌撚左十幾二十%先黎放話止蝕個d根本唔係叫止蝕，係叫傻散

啱 佢條友升跌都走出黎抽水

同垃圾財演無分別

呢條撚樣多錢到次次買哂兩邊
中咗邊一邊就攞出黎牙擦擦
跌市笑人SH / 話晨早自己走哂
升市笑人止蝕 / 話晨早叫咗你入定貨

都好過跌50先止嘅

吉sir

個樣真係好陰濕

唔知點解覺得呢條友簡直思想行為樣貌都係最大路果D仆街仔既樣

你係hater

佢叫人10%止喎

你每次都 time the market 賺錢，咁恭喜你。
我 pick stock 之後 SH 關你閪事咩。

不過睇新聞炒股輸個班就點都抵死。

我同你講既無衝突丫，
set 10% sharp止蝕咪最多輸10分1
跌左十幾廿%先黎諗止蝕咪即係賭大細囉

說話技巧啫

唔抽水邊有信徒課金，阿女要奶粉錢呀

咪係
次次都講到似層層話自己估到升定跌
邊有可能
係就到豬頭咁啦晨早

BTC華麗轉身事件永世難忘

收皮啦佢

Detail?

stop making stupid people famous..

唔覺得佢有講過野

佢sq咪又係sell the dip

貼咗倉先講

大跌就話一早賣左
大升就話早排已經提過

日撚日尻up ，財演一個

低學歷財演

勁蝕果d 邊會講出黎

到時個雞棚冇人哄

好撚憎佢把閪聲閪樣

又係呢條垃圾財演

信佢就死啦
你睇幾多連登仔SH GME衣家賺到笑

課金課金課金

其實佢去到英國有咩做

市值5000億美國上市； 跌18％只需半小時

收Patroen月入都叫十幾萬既

睇佢個樣唔多開胃

靠班on9係patreon 供佢使鬼做咩

呢條垃圾無一次話自己輸錢

一有唱淡post
必然大升

香港大把呢d樣既人
根本一早已腐敗不堪

課金買咸相好過課比依條撚樣啦

好勁呀 股神呀 比你炒多幾年咪有錢過巴菲特

成日贏錢仲得閒拍片剪片9up
有時間都去玩女啦

拉啦
呢啲咁嘅賤種
19年乜力都冇出過
依家就食人血饅頭用bno移民
日日喺youtube鳩up繼續cap香港人
屌佢老母

好似去過遊行

唱淡 bitcoin 話呃人
轉頭自己買

係"話"自己買左，高位放埋